點解好似無熱狗回應Livestream直播人數一事？

又去翻曬屌MyRadio，本民前反骨

皇上/熱狗仔: on9野唔想理

太陽照常升起

預左啦
仲點兜呀
咪轉移話題

點回應呀，蝗上都係扮唔知咋

柒到盡頭便是型

Sze Tat Chau
5 mins ·
因網台篤數被斷正而在全球正直榜跌落第尾的熱血公民，至今無人夠膽回應livestream篤數被斷正的指控。「做人最緊要正直」，請熱血公民及《熱血時報》立即向公眾道歉！
#善惡到頭終有報 #欺師滅祖天地不容 #熱狗唔吠天下奇聞

陳興旺

成班啞撚咗一晚，而家收到指示集體挑剔myradio協助創立channel i
人哋問緊你view count呀，九唔搭八

熱血時報簡稱因報

篤數
出賣抗爭者
離教者篤灰

呢三樣完全唔撚敢駁

重有一直笑左膠為鏡頭為上報為選舉呃錢搞永續社運，

結果自已又做翻晒，經血公民就係咁撚虛偽

尋晚Ray Wong 打上去真係on9

不受傷不被捕，熱血公民！

打上去唔on9, 打上去無料爆就最on9

乜熱血公民d回應咁似公__黨d主任🤔

熱狗今日好似執撚到寶咁

啪啪啪

仲以為佢打上去講IT狗話可以作view數個單

大家都係「公民」，唔駛分到咁仔細

打手細路乜同乜乜柒熊貓呢？

佢地好畀心機，個個post都講下無敵神駒舊登既事，之後打岔話題

依條廢物，打完上去畀熱狗拎左做話題扯開黎講，真係無撚用

最仆街係想搵返法國佬d相出黎篤佢灰

我當佢簽左轉會表格架啦

熱狗 : 駁唔到

熱狗唔吠天下奇聞😂

答唔到嘛

Ray Wong打上去似玩野架喇，
但當年熱普城幫本民青有咩問題，
中出羊子都有幫啦唔見佢地講？
你唔好講返新東補選果時熱普城全體都有幫梁天崎啦下

一定有古怪，可能包容緊神駒

你講野1999知唔知發生緊咩事

Between way wrong唔好諗住依家打緊熱狗就可以伸返半個龜頭出黎

琴晚ray wong講，i-channel 設立果時，中出羊子有份幫手。熱狗又當聽唔到。

邪教本質係,對自己完全不利的事充耳不聞,轉移視線,自欺欺人

中山羊子真係好神奇

明明係個政事風暴圈內

但係永遠唔會射到佢

WHY?

無人想射佢

btw, 佢真係幾勁，可以邊邊都掂下，但又無燒到佢，無人要佢歸邊，可能大家都當佢係笑料多，無人同佢認真。

冇利害關係咪冇人搞佢囉

記唔記得羊羊(洗黑錢事件)俾差人拉國師即刻割席,話咩當年點化完羊子,然後一早出師云云

旺角十字路口升級失敗,果兩公婆即刻話羊羊從來唔係熱狗

中山羊子本來已經係輔仁媒體技術總監
如果E個title都無人郁佢~應該都郁唔到~
(除非佢出文分析熱狗台online人數~ )

點解呢個Post都係去返本民前 channel-i到？

免費宣傳~

今晚有得聽

Channel-i再唔宣傳下就執得
D節目來來去去十幾人聽

炸中左扮炸唔中姐
今個月課金量無得呃嫁

《讓子彈飛》經典台詞：先讓鄉紳捐，鄉紳捐了，百姓就跟著捐，事後，鄉紳的全數奉還，百姓捐的咱們平分

又佢執囉，channel i d 節目質素大家心照啦

宅地有聲好聽

因為佢通常只係做嘢, 成功咗衰咗都冇出聲, 好多佢嘅嘢都係其他人講番出嚟街外人先知.